做CS真係慘撚過食屎

顧客永遠是對的？

啲客既質素真係好低
態度差到。。。
明明無得罪佢 都diu
自問自己EQ唔好
比人閪就情不自禁閪翻轉頭

你唔適合做

唔係點解要出糧比你？

真呀 以為自己適合 試過真係覺得唔啱

冇計
好多時公司整錯嘢
啲客一屌就一定係屌第一個聽佢講嘢嗰個人
而嗰個人99.9%都係CS

係呀！明明係公司啲on9 policy有問題

開條cs team 比客屌可以增加30%生意
以前讀u 唔知邊到睇到

冇人會理你嫁 請你返嚟係比人屌嫁

如果公司唔係對你特別好
你又唔係對公司有歸屬慼
咪扮晒同個客感同身受再順便一齊屌埋公司啲On9 Policy一份
我做咗幾年CS都係咁玩

做咗三年電話CS
學到mute住屌客同收線屌客

cs？
cs！

日日咁上心
嬲埋嬲埋份糧都醫唔返個人
當對方係弱智小朋友亂咁鳩up
唔在乎佢嘅鳩up先會唔蝕俾佢令自己唔開心

要帶埋老母返工
郁d就屌你老母

比客屌個陣 左耳入右耳出咪算 冇必要咁上心

真心呢咁可能要開多幾條

好勁呀 做左幾年CS 我下一份應該唔會揀CS了

我面對面嘛

好難呀 受氣受到想即刻就屌9佢

真！

慘又要做

我都想做到咁！點解我唔得會覺得我都係人 點解佢要咁對我

屌多兩屌就又話要投訴
真係好精彩

咁你快D走讓位比人啦

cs有冇發展前景，做幾年先可以升級？